---
id: 7215
title: Surat Untuk Kamu
date: 2020-08-24T13:14:52+07:00
author: smolcomrade
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/?p=7215
permalink: /surat-untuk-kamu/
header-img: wp-content/uploads/2020/08/rsz_photo-1579373791421-d7b4b6dfb8b7.jpg
header-mask: 0.4
categories:
  - Note
---
Hai, kamu! Terima kasih sudah berjuang sejauh ini. Memang sulit, terlebih di saat pandemi yang entah kapan bisa pulih kembali.&nbsp;

Bagaimana kabarmu hari ini? Semoga baik-baik saja. Tenang, aku juga tak lupa mendoakanmu setiap hari.

Akhir-akhir ini cuaca disini berangin. Siang terkadang mendung, tapi hujan tak kunjung turun. Panasnya tidak atau mungkin belum seterik tahun lalu, tapi memang cukup mengganggu. Semoga cuaca disana tetap bersahabat denganmu.

Minuman dingin yang manis dan kopi memang menggoda, tapi harus ingat gula darah dan minum air mineral yang cukup juga.

Bagaimana tidurmu? Semoga tidurmu nyenyak dan tidak sering terjaga. Terlalu sering begadang juga tidak baik, badan mudah lelah, bisa membuat gampang marah-marah. Istirahat yang cukup, ya!

Masih ingin berlama-lama bercerita, menanyakan kabar, dan saling menguatkan. Tulisan ini kubuat untukmu dan untukku agar tak merasa sendirian. Semoga kita semua tetap dikuatkan

Sampai jumpa lagi di waktu yang akan datang!